到底幾時先有得去旅行？？？

好掛住台灣 / 日本
台灣想溝台妹
日本好想浸溫泉

有變種，永遠唔洗諗可以正常出國。
無變種，下年應該可能或者有機會。

唔好再呃自己啦，一日唔全球人打晒疫苗，一日都唔會有機會正常去旅行

諗住偷渡去

支01啱放風話
日本已經同香港傾緊兩地通關
但應該要疫苗護照
唔知係咪又係港共放風打疫苗

到時只可以打科興兩支針先可以離開香港
打BioNtech都唔比你離開香港

打完疫苗都要有命去先得, 隻隻都會出事

到時港共用緊急法
只可以打科興兩支針先可以離開香港
打BioNtech都唔比你離開香港

最快應該年尾

你睇cc tai班戇鳩仔個個陰毛論唔打
香港根本輸哂
唔會俾人通關

香港就死啦！仲掛住旅行！

有冇link?

好快有得去
但一定要打疫苗架啦

希望飛機到時會加班

嗰陣星加坡都係咁講
但之後……

10年後先

柒婆要你打曬10支科興先有得去
但係其他國家唔承認科興

到時去地府旅行

下年年頭都未必得啦
日本好似仲爆到七彩咁

大阪過千人中
又破新高

跟住一班日豬繼續玩抖音
繼續大愛支那病毒

其實我讚同日本做法
人民生活大致正常
有得入場睇波
學界比賽開返哂

好過香港乜都禁

好怕d 口罩塔利班, 連人地用布口罩都要捉

香港Facebook都已經有個群組叫

唔戴口罩公審區2.0